知唔知元氣今次俾人check到有寄生蟲之後變咗咩

變咗元氣大傷

未驗到時咪又係咁食

驚條撚咩

明將

OK賴左屎